和你SHOP根本就冇撚用

係啦係啦 次次啲黑警入場搞到冇生意做 好撚叻啦 光復到香港啦 時代革命啦
結果導致啲咩事發生? 咪手足比人拉囉 咪你啲記者好朋友比人噴椒囉
你以為你攞正牌行街就唔會比人拉?
咪撚傻啦 你同啲黑警鬥左成年架啦 合法遊行都腰斬你 你仲以為係個商場仔就奈你唔何?
你搞到人地冇生意做咋 轉個頭咪又開番
手足比人拉 限聚令事少 2000蚊個個都比得起
但比人落撚左名 入佢非法集結孭住份保 你估佢仲會唔會出黎同你SHOP?
你以為和你SHOP係零成本?
其實代價有幾高你唔知 你唔想知 你唔願意知 因為拉既唔係你 比人噴既唔係你
次次去到商場 光復香港阿 時代革命阿 然後便衣埋伏 黑警入場 手足被捕
啲人就只會識問 咩名阿 咩名阿 你叫咩名阿
好啦 到啲黑警收隊拉人走 班撚屌就會走番出黎屌狗
我真心覺得好撚肉酸 我黃絲都睇唔過眼 何況係啲藍絲睇直播? 笑死佢地啦
咁我想問 個意義係邊撚到? 用手足被捕黎換取商場拉一個鐘閘?
然後手足坐48 入狗屋比人兇 比人打 比人屌全家
你地就PLAN定聽日係邊幾點和你SHOP
不停重覆又重覆

香港一日唔番番去舊年下半年咁開花 一日都唔會有機會嬴

覺得和你SHOP有用既人咪再呃自己啦 接受現實
我認同保持熱度係有用 但唔代表日撚日都要和你SHOP搞到手足比人拉
黑警不停進化緊 而我地就不停咁原地踏步 甚至係退步

要記番起我地係因為啲乜野令到全世界關注我地
係我地人多 係我地團結 係我地手無寸鐵 係我地用肉體去對抗子彈
而唔撚係圍住個商場到唱歌 等比人拉

國歌法就黎二讀
商場和你SHOP
定係怒火街頭
邊樣有用你地心中有數

儘管負皮我 話我搞分化
因為真話永遠都係最難聽

長篇無人會睇

分化，失敗，熱狗，白票。

黑警咪就係要捉人想你停囉

完

好欣賞你嘅行為藝術

啱啊，但一個二個怕死，一係屈毛屈狗

散仔最想唔好停就真
日日ot錢

負皮狗 係咪覺得和你shop可以嘆冷氣好撚舒服
叫下光時拎光環好happy 啲狗黎到拉人唔係拉我
等佢地收隊又沖出黎屌狗好開心
比我講中左唔鋸負皮我?

樓主係屋企呼吸最有撚用

你咪又係喺屋企覆我

認同
不過勇武再現我估會係到
和理非都被攬炒到先會
希望燈到

負皮個啲冷氣狗出黎講野啦

即係多人負評你 你就屌票
永遠都唔會令唔支持你既人變成支持你

負皮我冇問題架
問題係你地負完皮唔出聲
好似比我講中哂咁

不過你地留言講我知和你shop到底有咩用啦

係咪拉閘重要過自己人比狗咬阿

唔係好似

認同你又唔得

冇哂辨法 只好係商場入面圍爐
商場簡直就係完美既舒適圈 啲狗黎到又可以屌下佢

阿唔記得左原來有手足都會比人拉 比人噴椒添

嗡乜春阿 CHING

其實係

你做乜都可以用番同樣道理

貼文宣就遊盪
遊行就非法集結
雞尾酒就暴動
連去黃店食野就俾狗用1.5M

姐係乜撚都唔好做就岩啦
又係你呢D失敗撚

其實不如你地負完個皮真係留下言
大家討論下 唔好比我點中哂咁先得架
唔流血革命 我都想阿

和你批，鬥紅

5毛

你有冇笑左出聲阿 咁撚樣叫都五毛
我真係笑好撚大聲

你都白撚痴
我依家叫人咩都唔好做咩?
你講個啲野係黑警用黎拉鳩你既借口

我係講緊呢個和你SHOP比你地塑造到好撚成功咁
但係一樣比人拉咁撚多人

從來冇人講話遊行文宣雞尾酒係易事

但屌你老母和你SHOP就次次都比人拉 拉撚完人又話拉閘好HAPPY
第日又SHOP過又 又有人比人拉
你睇下直播啦 屌你老母又拉人啦
你快啲諗下聽日邊間SHOP啦

生得細粒係慘既，建議要有180先好出嚟

老實講
連登已經唔係討論區
暫且勿論樓主講得有冇道理
但啲人一唔啱聽就話五毛而唔係去討論真係cls

網民發起4區「和你Shop」 便衣警東港城制服多人舉藍旗

各區和你Shop市民聚集 警進東港城拘捕多人

網民多區商場「和你 SHOP」 至傍晚十多人被捕

上水「和你 shop」昨 20 人被捕 最細 13 歲

網民發起多區「和你Shop」 警方拘捕多人

【抗暴之戰】「上水和你Shop」被捕 16歲紅衣少年被控搶槍 被指手指曾扣動扳機

警於屯門商場噴椒 「和你SHOP」行動數人被捕

【除夕和你shop】市民時代廣場內遊走 警員商場外戒備截查數十人

仲要CAP張出POST圖話我係五毛
結果我開咩POST又唔睇清楚 夾硬屈五毛

有冇人理性討論下?

Yup, and fighting on the streets you’ll never get caught, fucking genius

負評係比你d 態度，呢種自以為是既態度，無論幾有道理，團結唔到人最後一樣都係會輸

講得好

冇野講?

so you're telling me getting arrest in a mall is better than outside ?
fucking loser

咁其實點比人拉都唔好嘅...

又水人肉體擋子彈

抗爭方法唔可以不停重覆係真 Be Water講咗成年 希望大家理解Be Water唔係解搞完散水 而係要不停轉變

我認我係講得衰
但事實一定係難聽架啦
仲係度玩不流血抗爭?
講有用既唔洗屌啦 望下個日曆 就黎一年架啦

唔岩聽嘅說話無人想聽

樓豬
唯一認同你就係指出咗有人經常性覺得令到鋪頭落閘幾個鐘但同時有手足損失咗都要自high呢種態度

和你shop係咪冇撚用我冇評論
但唯一我覺得嘅就係全世界都應該要就每一次和你shop有相應對策
而家感覺上就係聚完人之後就等俾人拉

和你shop唔係一個爛晒嘅方案
但每一個人唔可以抱住行街心態
真係要提升保護意識
唔可以次次都拉幾件番去

agger

佢地大部份都係坐係屋企唔洗付出

小學雞? 你對我講既野有意見你就發表
唔好係度成個傻鳩咁留啲白痴留言

最重要俾你拉到閘 間鋪一日都係無幾萬蚊 驚閪咩

開花就無人俾拉？

你咪水鳩人入商場比人拉囉

咩無撚用啊

呃啲手捉被捕告襲警坐番幾個月
會令人生更精彩啊

光復香港從來都唔係主線

佢根本就講錯重點
係街你仲有機會得跑 商場出入口加便衣根本就係冇掩雞籠

個個都係中里毅黎

好耐冇拉過人所以上嚟叫人出啊亞蛇

行動力低咗係事實
因為大部份人都不進則退
仲係抱住上年6/7月嗰種心態

每次有啲咩事就好嬲好嬲
但有人提出對策提出檢討就TLDR
黑警每日都進步緊

認同 所以我係連登屌鳩佢地！
嬲到我開雪櫃食雪糕
樓主食左外賣未？

係幾個po都見到條友 似係on9多可以唔洗理佢

呢啲先叫做討論

唔好撳撚完個負皮就算
咁樣對大家冇幫助

抵制外國貨咪有用

和你SHOP其實係fail
和你SING就ok

今日 2點鐘 call 馬 3點拉人 4點走人
依家咪又係開番鋪
啲人真係當差佬on9架

用身體出嚟
你又咪係推人出嚟俾人打爆頭攞關注，鬥慘幾時到香港啊on9

留在家等死就最有用

拎支那旗周圍搞事仲好啦

開花有用定和你SHOP有用? 你答下我

我冇份搞
咩事

吠完好上床訓啦

光環撚就黎大過個土星環

走啦，冇用﹐樓主你就真係冇用，唔死都冇用

其實唔關事 講和你shop果時就話引啲狗拉人 要開花最好
到開花果時又話出去送頭 打到甩碌唔好
其實條條路都有人出黎話冇撚用
好啦 真係開花咁又點 客觀而言其實都冇撚用
但你叫到好多人都會出咁解

死分化狗

咪係 用手足嘅時間換落一兩個鐘閘

傻仔 我係黑警我日日CALL和你SHOP撚鳩你地啦
位位2000 個個入你非法集結 宵禁令
再出入就即刻還押你

講野唔好咁低能啦

我同意你，幫你推

唔認同街頭抗爭係唯一

商場比人拉
Vs
街頭比人拉
有咩分別
商場告你暴動咩？
非法集結都唔會入撚到你啦on9

和你shop會畀人濫捕
「怒火街頭」打陣地戰就唔會被人拉
重點係，點解要手足擋子彈、被屈暴動去維持你所講嘅熱度？

樓豬叫啲唔會出去嘅連登冷氣軍師唔好出去

無俾人叫過sir 分化撚都唔好話參與過場運動

哩個真

除左屌票之外，你有咩實際建議？

批評好易，要諗有咩可以做難

引戰狗 你又做過啲咩

儘管負皮我 話我搞分化
因為真話永遠都係最難聽

想話你on9，成本低，效用大，你睇下商場又頂到幾耐，經濟攬炒好快現形

五毛 拉
越出post話冇用即係有用

討論 = 引戰
繼續送頭啦屌你

個個入哂舒適圈 走唔番出黎
我唔係搞分化 唔係叫人送頭
而係我想講 和你SHOP 對黑警黎講
簡直就係piece of cake

開花有咩用？
請問

越做越柒，沙路仔玩泥沙咁

咁你去做 lone wolf

係街拉得仲多

幫poly解圍嗰時拉左幾多？

樓主都低能
商場最多幾個幾個咁拉
出街幾百幾百咁拉
講撚到出街好低風險咁

你話要去返半年前咁嘅開花先有用
但依半年班狗進化咗幾多 部署快咗幾多 狼死咗嘅都你唔係唔知
藍絲知自己打人會冇事 你開花佢一定打唔死你都拖到啲狗嚟拉你
你仲提倡返半年前咁嘅開花最後結果只會死傷更慘重
更加唔好講話肯出嚟開花嘅人數一定已經少咗好多

你地日撚日睇連登睇直播
我唔係連登屌 你地會睇到咩 繼續睇直播啦

洗理鳩你咩
樓主涼住冷靜屌人係商場抗爭
一定唔會比人拉！醒過你地啦

和你lihkg

宜家咁都係KEEP住道火唔好比佢熄咁解
要有效果當然都係等自由行落番黎之後既事
明白手足點解要咁做
唔知仲可以做咩

on9 遲啲阻國歌法
同而家和你sing有衝突?

而且冇和你sing聚士氣
遲啲圍立法會有冇人呀

日日淨係識用一種方法註定俾對家收皮

btw開花每日拉得仲多 畫面撚

冇 咩都冇用
食黃店最有用

保持熱度 唱歌口號係有用
但唔代表要日日搞 搞完日日有人被捕

真係負皮左你
你話和你shop冇用，咁之前開花作用大幾多？
咪一樣大量手足比狗咬，成效就係第二日馬照跑舞照跳。

咁我地舊年的確係賣慘賣到全世界都BACKUP我地
唔好理呢啲所謂外國關注有冇用啦

依家和你SHOP根本就係比自己打飛機
外國人有CARE過?

日日搞真心on9 又變晒之前咁鳩搞

我都冇水人擋子彈架

你自己出去街頭做野 就有人根架啦 傻豬 仲唔去做 上連登話和你shop無用 做咩事姐 係味狗狗無曬計呀

雖然和你shop感覺無咩作用
但街頭又有分別咩？ 你可唔可以提出到除左手足俾警暴打得仲傷 判得仲重之外既優勝之處？

外國最care果期就係科大暴大果段
你係咪想黎多轉

係啦係啦 有冇建設性既話講下? 冇就躝啦

唔用數據 你講乜鳩都得

Btw各有各做
你覺得work你可以自己吹雞
淨係屌其他抗爭手段冇意思

係 我係分化狗
我分化左你地對抗爭個種完美既憧憬

認同樓主睇嘢都睇得幾透
我唔會鬧唔支持呢個睇法嘅人
因為佢地只係未睇透
總有一日 我相信大家都會睇透
然後轉玩法
但當然你轉左玩法
警察都已一早換玩法防預
所以宜家仲有咁多人睇唔透件事
其實好難會贏

和你shop咪又係咁

依家問你第二次，咁你有咩實際建議？

48 非洲集結 換2個鐘
有冇econ撚入黎計下條數值唔值得

其實係任何方法都唔會「低成本高收穫」

依家全世界關注你肺炎 你再怒火街頭佢地都唔會關注
同埋已經無遊客 已經炒左旅遊業 依家要炒埋本地消費
唔回應訴求？ 繼續攪炒經濟 記住依家係邊個唔聽民意搞死香港

咁幫我推多幾下 我p牌仔
p牌仔就最容易比人話分化撚 五毛閪

p牌

又話認真討論屌你扮理性

你咁樣講悔氣說話
對件事有幫助?
真係說服到其他人支持你諗法?

部分認同

有道理，撐你一半， 但唔認同街頭怒火方式
btw樓下d留言係我最憎
"咁你做過乜野" 呢類留言用黎鬧人好撚百搭
兄弟爬山唔係大哂， 而家睇住兄弟墮山 係有責任提醒

部分中學生係唔清楚自己自high緊

開花點贏先？

你都on9
之前好多次街頭抗爭都係由遊行開始，大班和理非出去，有和理非做後援先可以比勇武有更大空間去做野

依家因為疫情而停左大型街頭遊行或抗爭，係商場到聚人激活返民情民氣又咩問題？下下企係高位到睇唔起啲人係商場到做野，你咪又係網到打字屌人抗爭冇用

早幾日旺角都有街頭抗爭啦，有冇人比狗咬呀？

根本你就住一直係舒適圈，連入門門檻低嘅抗爭都睇唔順眼，覺得或幻想自己係好勇嘅勇武派。你只係比借口自己連商場叫都唔去渣

笑撚死
612夠話個陣冇火 又咁撚多人影唔到啦 結果咪又係4碌
即係你覺得 比人入非法就得 坐48就得
touchwood 講句阿 如果你比人拉撚完要孭保 你都唔會再出黎啦

你咪當俾個機會大家囉

唔知呢排做乜勇武唯一論又出返晒嚟
和勇呢？

無啦啦吹雞 好多人都會出?
我覺得高估咗我哋而家動員力

一來對家武力比10月提升咗唔少
二來我哋自己太多情緒行先嘅人互屌
屌撚到變一盤散沙

我冇叫手足擋子彈黎維持熱度
反而係你地依家濫用和你shop 令到手足被捕黎維持熱度

咁你有冇呀？ 你啲論點比人打散晒啦廢人

呢到冷氣軍師集中營
我係睇唔過眼佢地拎呢啲行動黎打飛機姐

兩樣都無用 不過你只可以揀做或者唔做 所以無論你開花 和你 shop 食黃店都係一樣

你用有無用依個思維去諗已經夠on9 最有用就係移民

你過到自己個關咪唔好做
你過唔到自己個關咪做自己可以做到嘅嘢

salute

賣慘係有用，但唔會係一個長遠嘅方法
因為比人拉，比人射個個唔係你
你淨係share下story就緊係好爽

同埋一早都講左勇武要轉做靜靜雞感打
唔代表勇武無做過嘢

預期係到無用無用
感你又有乜高見

之前同朋友一齊出去，大家行街裝，佢俾人拉咗，咁事件事有咩意義？make noise?

正確

我建議咪就係減少和你SHOP個頻密程度囉
一個星期搞足4-5日 拉埋過200人未?

又問人拎抗爭CV
定係你想我講出黎做證據拉鳩我阿

都係嗰句啦
冇圖冇數據你講乜都得

咁無啦啦吹雞好多人都未必有裝嘅
平時番工呀各樣 無啦啦點樣全裝咁準備定開花
宜家動員力低左係因為個個一有咩事
又話七區 八區開花 好似一叫就有咁樣
書都有得你讀啦 一鼓作氣 再而衰 三而竭
唔係話叫得多就有用
我諗大家其實有更多都儲緊氣69 612再同佢地死過
當然咁講可能係浪漫化緊有啲人唔再出黎

冇解決方法又走出黎屌人地做左嘢嘅成效，跟住企係智者高地屌人駁唔到，樓主好幫得手

罷食左接近一年既吉野家 最近先比人話欠租75萬咋
你日日入去比人拉
睇下靠你個2-3個鐘拉閘攬炒快啲
定自己人比人拉快啲先囉

樓主講野冇撚用

我問你有咩可以做，唔係問你有咩唔做

舒適抗爭已經去到容不下其他意見
好驚比人獅鳥

晦氣救香港，香港革命欠樓主一個交代

屌睇到最尾叫人返去開花
開花咪又係好似你講咁冇撚用

你認你講得衰就下次講好啲
事實並唔一定係難聽, 你應該要 train 下自己啲語言藝術

我依家最想手足做嘅野就係
隱藏自己，增值自己，讀多啲書
學武，軍事訓練，紀律

留待有用之身反抗

當然有人話要keep住個熱度
但團火唔會因為老共林鄭死差佬而熄架
而且，點解要keep住個熱度先?

你講今刻無人去抗爭，但時機根本未到
出完去又多幾個手足煩起碼半年
又影響到日後嘅抗爭，值得咩?

唔好話冇用
開宗名義都係兄弟爬山
你唔認同咪做番自己專注既事咪得囉

遊行示威 > 陣地戰 (星期日 / 開立法會)
黎明行動開花 > 游擊快閃 (三罷)
和你SHOP / SING / DIN > 商場游擊 (同藍商攬炒)

就算邊一種行動都係有風險, 便衣狗響附近
最緊要係不被捕係第一信條黎架ma
所以日程表講時間日期都算
地點就唔好提供啦, 真係想等D狗PLAN好準備好合圍咩
反而要D 24小時STAND BY 你地唔知邊個位出沒仲好

其實樓主個post重點係打破和你唱「高收穫低成本」呢個概念

最後你得出既結論係每一個行動都係「低收穫高成本」，咁點解連登一方面要話陣地戰送頭，另一方面就話和你唱「高收穫低成本」？

只能講保命先有得對抗落去

中二病？覺得眾人皆醉

唔會話冇用 醒水啲 做到落閘就好散 好多人執著於個過程 一定要裝修一定要唱歌一定要貼文宣一定要點 但忽略必要性同安全性 唔好將呢啲野儀式化左 好似一定要做咁 同埋要set目標 落幾多成閘要走 幾多分鐘內散 你勾到班狗係門口先準備散就仆硬街
唔好話現場咁多人達成共識 如果個個都識自動自覺諗 根本唔駛傾都知係時候散 唔好懶 要 人地幫你諗 同埋一樣最重要嘅係 見好就收

發夢夢見成日自己一個出去 所以慣左set個deadline比自己 留到幾時就好走

和你shop已經係最低代價既抗爭手段

前嗰半年又唔係冇試過硬碰硬

有邊次係贏？

屌你唔通真係用手足條條命黎換畫面夠靚咩

根本克服唔到武力差距

如果對家肯用閃光彈 槍 水炮車 裝甲車
甚至直接用小巴撞
對家200個夠守10000人有餘

救理大嗰次 成個油尖旺有十萬人
嗰陣時我哋有曬情感支持
有早幾日中大經驗 有士氣

最後我哋連理大都入唔到
莫講話救曬啲手足出嚟

(出老解係另一個層次 唔需要討論住)

我睇到最有希望就係打經濟戰
同打國際輿論戰

所以我哋要製造悲情畫面
令外國持續關注香港同中共
同時積極民間外交 減少中共資金來源

結論就係兄弟爬山 和勇合一

同埋嚴格黎講，街頭示威都可以搞到啲舖頭開唔到舖，一樣係攬炒緊香港經濟，只不過你俾人拉係10年姐

你唔洗幫佢兜，佢冇講到咁詳細

佢淨係講和你唱冇用

啲人識醒水就有用 但好多人仲停留係陣地同屌狗階段 將以前做嘅野變左做儀式 好似一定要做咁

咁佢係講得差既，不過認真講句，「和你shop」有啲myth係需要打破既

一個星期捉10 件 十日100 件

阻國歌法有明顯目標
先可以等多人出嚟

而和你sing就係重啟街頭戰
之前凝聚士氣嘅折衷辦法

單純無啦啦吹雞開花/破壞只會收皮
然後就又失敗主義
班運動已完撚就出曬嚟屌冇人出

你P牌第一日上連登？變撚哂嫁啦連登

意見唔岩聽，有分歧，就會比人標籤嫁啦

老解其實出咗 只係偷偷地換狗制服 直頭講匪語 影到晒

最後 真係剩返經濟打擊有用 叫做扣到敵人血咁

最後一段 100%會咁

唔明點解要屌狗
你又唔係打 企喺度鳩屌
你屌狗對佢有咩影響
一有狗即閃更加做到撚狗效果啦

和你坐交通工具

我覺得理大中大之後 好多人領會到就算流血抗爭 最多係多咗畫面比國際睇 嗰種無力感真係好重

和你shop可以討論繼唔繼續 但唔好成日講冇用 喺香港重光之前 所有嘢都係冇用 我都係嗰句 你覺得邊樣有用就去做 但唔係自己做完發覺冇人之後就發晦氣屌人其他方法點點點

樓主分化撚

係就十八區開花 去唔去自己決定
係屋企涼住冷氣睇佢地鳩企都好
你在明人在暗 調轉返個主導權
要班仆街諗下邊個先係真

就係開唔到花，先至和你Shop

最撚廢係啲屌狗屌到大大聲，有事就走得快過保特嗰啲仆街

我再講多次
依排日日搞緊既 《和你SHOP》係冇你地想像到既咁撚美好
我會開呢個post既原因 就係睇住一次又一次叫雞叫人和你shop
結果到當日又比人拉一班人 班狗收隊 然後繼續做生意
《和你SHOP》原意 係要入去聚人黑警入場商鋪拉閘
但大家好似搞撚錯左樣野應該係聚人退場黑警入場商鋪拉閘
行動吹2點 12點就放便衣入去 夠鐘多人就裡應外合 最少都拉10幾個
然後呢 啲鋪又開番 繼續做生意 我想借問聲
手足入去個10幾個鐘 換呢一兩個鐘 真係叫WORK?
然後就會有無數咁多個人留言話 好野 黑警入場又拉閘 唔洗做生意lu
被捕既手足變condom ?

我篇文無意叫人出去擋子彈 我亦都同意勇武地下化
我只係想講比大家知我地舊年係點樣行過黎
而唔撚係為左呢一兩個鐘拉閘 而日日搞到有手足被捕

保持熱度係必須 但如果你日日keep住少幾十人 條數咁樣又點計?

怒火街頭都係無撚用

第1日捉既第3日就會出返黎

如果係女手足

要記番起我地係因為啲乜野令到全世界關注我地
係我地人多 係我地團結 係我地手無寸鐵 係我地用肉體去對抗子彈
而唔撚係圍住個商場到唱歌 等比人拉

國歌法就黎二讀
商場和你SHOP
定係怒火街頭
邊樣有用你地心中有數

自己講完自己都唔記得?

同一個手段 不停重用就只會令對家摸清個底
依家底比人摸清哂啦
未開波就放人 夠鐘即拉
然後開POST就比人屌分化

屌泛民最有用

要挑剔就好易，因為有完美無瑕嘅行動就一早得左

依家我問你第三次，有咩可以做

咁係咪就要睇住日日咁撚樣比人拉
唔嗌停就叫各有各做 ?
咁叫各有各做咩 叫睇撚住佢地去死阿

咁點解連登仔批評街頭抗爭、陣地戰送頭？

樓主慳返啖氣啦
負皮得嘅你 都唔會受過不人道對待，日日坐冷氣房，不知幾期待日日有人提供鮮血為選舉升溫

上連登匆認真

你上網講怒火街頭梗係輕鬆，要批評人地唔夠勇好易
你有冇諗過企前線要面對幾多壓力？
依家和你shop就係keep住社運，將損失減到最低

幫poly解圍拉左咁多人都仲未醒？

一國一制
廢除港幣
抵制外國貨

執左6間以上...清係咪講笑？有無睇佢年報？佢以前好賺得

對外就梗係講
有老解扮狗 軍事介入香港 好撚大鑊

但係講真
如果一樣係用狗隊裝備
50隻防暴狗 殺傷力大過50隻扮狗老解
始終佢哋經驗多啲 溝通協調好啲

我講出老解係另一個層次
係講緊政治宣示上 裝備上嘅差別
同老解嘅人冇乜關係

係咩

你自己去問佢地

我依家淨係想知樓主有咩可以做

講事實仲要就埋你嘅口味，連登仔真係難服侍

«光復香港全攻略»
«last minute 光復香港»

出版社：中國共產黨

**********1000金幣以解鎖內容**********

對家搞緊傳媒,蘋果就黎收皮
成班黃色經濟圈仲係度掛住食,買野

街頭 = 送頭
和你sing/shop = 送頭
叫口號 = 無意思
投票 = 無用
咩都唔做 = 運動已完 大家放棄咗喇
出返嚟 = 無撚用
...

其實覺得有用咪去做 你可以唔同意 但出得嚟嘅都係認為咁做有用嘅人 唔同意咪唔出席 留彈藥做你覺有用嘅野

你依家個病人有個傷口係度 我提議止血
你就係不停係度問我有冇第二隻藥食
你係咪有撚病? 一定要有更好既方法先可以討論?
咁呢到唔撚叫討論區 叫動議區啦 講黎比你地和議啦 白撚痴

啱

問題係罷食左成半呢
你依家入去個兩個鐘 幾撚耐先摺阿 ching
九唔答八

o係屋企涼緊冷氣
出面真係好熱

btw我哋連本地狗都鬥唔贏

你覺得番去上年咁開花就會贏你都幾撚天真

你堅持做落下，一定有成效，和你sing有用，但戰術要變，不被捕為主，而唔係一句和你SHOP根本就冇撚用

其實任何方法都唔會贏
香港獨立唔到

講得幾好
不過呢D係藍絲既心態
藍絲係覺得 和你shop同怒火街頭都係傻 on9
乖乖地做港豬咪算

和你 SHOP 真係零成本喎。依家比人咬個 D 係衰 on9 走去 black bloc。

大家都知活動係有風險，過左咁耐大家都會明
唔需要你利用提議嘅名義去批鬥人
呢啲根本係風涼廢話，3歲細路女都識講
依家就係欠缺下一步嘅行動，所以先需要人一齊諗
你想為件事好就幫手諗，唔好講埋晒啲廢話

依家我問你第四次，有咩可以做

梗係有用啦
上次犧牲手足
區議會大勝
今次再犧牲手足
立法會就可以當選
yeah

唔係喎
佢地講到我先係涼冷氣既人

【爆po再開】遊行冇用，勇武冇用，黃經濟圈冇用，罷工冇用，黎明冇用，民意逆轉，開始攰，送頭，中計，係鬼，前線死嗮

樓主不願意面對
樣樣嘢都冇撚用 一係就唔夠數水多啲人落街頭

阿Sir 咁心急想拉人

樓主覺得屌人就係政治
做政治家就係要屌醒人 屌鳩人

唔識得將自己既主張以入屋既方式表達, 只會落得孤芳自賞既下場

講波又要踢得勁過C朗
講馬又不快過隻精英大師
檢討活動不足既地方就要提出新既活動
唔好係度無限LOOP啦 係咁jer住我唔代表你講野正確

你唔岩聽 唔代表全部人都唔岩聽
我只係講我心底既說話出黎 又何必要迎合你地?

=盲目call馬出去被捕?
係有千千萬萬種抗爭方式
但絕對冇一種係出去被捕

你一係就盲屌撚 一係就睇唔明張圖嘅用意

你上連登討論又有撚用咩
其實都幾撚好笑
咩都擺上網討論 驚死d狗唔知咁

你唔使迎合我 但如果個個出post都咁嘅態度 好多人會灰心 覺得做咩都冇用

所有商場出入口都要落哨，至少防暴一入就知
便衣就醒水

依你既說法, 總有人覺得你既說法係岩聽, 所以你先前話"講事實一定係難聽架啦"呢個結論, 其實並唔準確

用咩表達方式係你既自由啦
但你既然認你自己講得衰, 而你又唔想迎合其他人, 咁咪即管繼續講得衰囉, 冇所謂的

曾經我都有你講果種灰心既感覺, 但而家我已經過左呢個階段.

發生左咁多事, 我們與共黨的仇已是不共戴天,
就算啲人咩態度, 直到我歸西之前, 我都唔會放棄與共產黨對抗到底
共勉之

上連燈打兩句字就好有用

你走先 陣間又比人話屌手足送頭

打咁長篇，建議呢？

你個標題好難叫啲人討論落去隊人一刀然後叫人平心靜氣討論

我講既事實 同我所講野方式係兩回事黎
我一樣可以用好聲好氣既方式黎講你地覺得難聽既 ''事實''
但我唔覺得平心靜氣講會有用 因為我試過
就算你地屌柒我都好 起碼你地真係會去思考
我唔係屌柒自己人 而係想大家正視下呢個和你shop 成效到底有幾大

冷氣軍師笑人唔衝。

block

標題黨舊年都有架啦

駁唔到，連登就係

唔標題黨無人睇<->標題黨就唔會有人討論
係咁loop

唔明點解咁多負評，事實就係殘酷

冇人講過邊個要叻過邊個，我淨係問你一條問題，有咩可以做

依家係批評緊你講係人都識講既風涼話打擊士氣之餘，仲要毫無貢獻

同當年鳩烏有咩分別

唔好比人捉咪得囉

做完咪即走囉 咁簡單都唔撚做
目的係阻斷新紅基做生意
乜話有冇用 你繼續躝屋企打飛機呻氣啦軍師狗

我話冇用就係因為啲人唔係即走搞到比人拉
同埋依家有哂便衣係入面等你地入黎 走乜撚野走
如果0被捕仲停到商場 我拍手黎唔切啦 九唔撚答八

咩名呀 咩名呀
哦 佢叫 陳小明 喎
哦... 哦... (繼續行..繼續叫口號)

落左商場下層，唉啊頭先個手足叫咩名呢
唉算啦有記者做live，錄到架啦
有人會去幫佢架啦
今日和你sing都累啦，撚到班狗不知幾爽wtsapp比fd+post ig story先
好啦打比媽咪先 : 依家太古城就返黎啦 預我個半鐘返到天水圍啦

(YES! 一來一回又hea左一日唔抵得d 死mk一對對出黎拍拖叫口號呃like 但d mk妹d腳又真係好白滑屌死佢)

商場裝好曬cctv 和你shop cctv認好曬人就夠鐘掉人落樓 黑警乜事都冇 賺ot錢 哇和你shop好有用啊 係殺人方面

講咩風涼說話?
我依家話手足被捕係抵死? 你咪撚亂up喎 ching
一個一個比人拉 拉完我提議唔好搞咁密比人拉 叫做冇貢獻
即係你去死 我阻止你 我先係錯個位?
你夠批評我批評人啦 咁你有冇意見比到我有咩可以做?

批鬥手足做野 圍屌佢

可能我已經上左年紀, 比較 buy 用較為平心靜氣既方式來討論.
any肥你喜歡用咩表達方式就即管去用, 我要講既已經講晒, 這不是重點.

認真覆你關於和你shop 有冇用呢個問題:
個人認為, 經歷左咁多事, 中共已經搲爛塊面, 港府同黑警已經唔會再顧及形象, 黎緊警暴同埋暴政只會喺香港越演越烈, 拉既人只會越來越多, 就算唔係和你shop, 就算咩活動都唔搞, 黑警都可以利用之前抄牌抄落既資料黎上面拘捕, 砌生豬肉.

和你shop 有一個好處係較容易聚人, 同埋可以令國際社會以及一般港豬更直接目擊暴政既手段, 黑警既醜陋. 呢啲畫面可以令港豬變淺黃, 淺黃變深黃, 亦都可以送子彈俾中共既仇家, 維尼既政敵. 我深信終有一日, 各路仇家政敵待時機成熟, 會向維尼發動反擊, 到時呢啲子彈或許就會派上用場.

當然無人會想手足被捕, 邊個唔想搞完活動之後所有人全身而退?
但問題係而家根本唔會有活動係 guarantee 倒無人被捕, 如果一有人被拉就話個活動冇撚用, 咁就 imply 左應該咩都唔好搞
但你覺得咩都唔搞, 就真係會冇人被人上面拘捕? 港共就真係會停止清算?

共產黨把刀而家掂住我地條頸, 掙扎係可能會痛, 唔郁可能係暫時唔會痛, 但再唔掙扎, 後果是必死無疑, 掙扎左, 都仲有機會擺脫倒把刀.
我同意和你shop 唔係最好的掙扎方式,,
如果有手足諗到更高安全系數而又更低風險既活動, 我相信好多人都會樂意支持

感覺樓主無出過去
我啱啱就行完街番來,就見到樓主話呢d無用

首先,商場停一個鐘有無用?
你確定得一個鐘?由聚人開始到黑警清場,玩都玩左幾個鐘以上,鋪頭由聚人開始就基本無生意,然後黑警阻住哂,直播都三個鐘啦
當你唔參加,你聽到啱啱有狗,今日你仲會唔會去個個商場?生意損失唔係一個鐘既事

當一日了好未?一日生意損失佢地怕咩?
問題就係日日搞,成日搞,佢地生意就經常性受阻,和你sing加和你shop令黑警踩場,最終更多子彈打國際線,亦令商場生意受損積少成多,唔好話無成效或者成效低,黃色經濟圈都係積少成多做成績出來,當時都無人估到吉野家會搞到咁

樓主你認為勇武要番來,更有用
只能話,抗爭熱潮因疫情而過左,你毫無原因,今日叫人上街勇武有咩用?國歌法二讀個日我相信會有一堆勇武出現,但唔係今日呢d日子,咁今日呢d日子咩都唔做坐屋企睇直播好無?
而家有人出街做野,你就撥冷水話無成效會被狗咬,你做咩活動都會被狗咬,但比較番,和你sing同和你shop安全性較高,你只要見有狗就散,基本就唔會被咬,安全性較高又可以搞到賣港商場同國際線子彈,點解唔做?
怕被咬?咁勇武被咬就唔驚?定勇武被咬英勇d划算d?被屈暴動划算過被狗而家咬非法集結?

香港撐到今日唔係淨靠勇武,係和理非同勇武相配合先來到今日,唔好吹奏勇武先有助現況,係兩者都有用

國歌法當日無勇武唔得,但平時無和理非活動都唔得

你既講法係有分化之嫌,態度亦唔好

不如試下用人海戰術
瘋狂送頭被捕
call哂200萬人塞爆佢監倉
睇呢政府點死

refer返你例子，不停送人去被斬頭，斬到佢把刀都蝕哂
之後咪無得斬囉
一個香港可唔可以無左200萬個香港人先think about it

好明顯而家所有和理活動
都變左和理送頭
由不受傷，不流血，不被捕
變左必受傷，必流血，必被捕
繼續送啦
睇下你有幾多人可以送
你冇人對家就反cap
keep 住團火?
睇怕今年尾已經個個去聖誕旅行
冇人理啦
因為對家已經開始贏啦
醒下啦，送頭

我當然知道咩行動都會比人拉 但我實在係睇唔過眼
當一邊自己人被捕
別一邊廂既人就係度歡呼話黑警進場攬炒成功今日大家收隊

呢個行動有好多缺憾係大家必須要檢討
唔係今日SHOP完比人拉
聽日又去第間商場又SHOP過
好撚反智

然後當我提出意見既時候
就會有人問 咁你有咩貢獻阿 冇就收嗲啦
其實 冇貢獻正正就係問人有冇貢獻既人

係你話呢樣無用o個樣無用，係你話做呢樣做o個樣會俾人拉
但你同時又話怒火街頭
幫poly解圍拉左幾多人？poly入面拉左幾多人？
我唔係話街頭抗爭冇用，而係我地損失太多，真係要變
唯有改為和你SHOP，將風險降低之餘繼續社運
你唔好話俾我聽和你SHOP拉既人會多過係條街

依家係你開個post，俾唔到意見仲要問翻我？

有冇出過去我自己知 唔撚洗同你交代
你成篇野想表達既意思就係
為左黃色經濟圈 為左商場生意受損 就可以日日搞 日日手足比人拉
呢啲係乜撚野理由黎

同埋 我冇叫人今日出去街頭抗爭
我係講當大日子來臨既時候 如果仲玩和你SHOP
大家可以番定屋企等收皮了

我覺得好有用，係新式嘅抗爭行動，好過裝修藍店拆燈柱， 既和平又閃得快，應該擴充十八區商場搞密啲分散警力免被包圍

你話為和你SHOP，將風險降低之餘繼續社運阿嘛
咁我咪表示將個次數再下調啲 冇必要日日搞囉
你又話我冇貢獻
唔好咁撚痴線啦 我覆你覆到好撚煩

運動應唔只有年輕人

我地需要唔同年齡層幫手

個人覺得和你shop唔係問題
有問題嘅係
一方面香港人唔識be water
另一方面搞手又唔教人be water
於是先會搞到經常送頭

不過呢
香港人驚暴露自己戇鳩多過驚共產黨
斷估講完呢啲嘢又要畀人腐皮

咁只要我地無人被捕而又攬炒到商場, 咁就真係成功
隔離po 有手足有個提議, 可以參考一下:

和你shop麻煩轉一轉模式

你有出過去,唔駛交代
但你講既野唔似出過去
你只睇到有手足被咬,但睇唔到原因
被捉係因為聚埋唔肯散,而唔係活動本身無用或者危險
所以你有出去就應該講,活動可以改進,和理非要更醒水,而唔係無撚用

你閱讀理解能力都唔好
抗爭需要多方面一齊做
唔係只為黃色經濟圈,亦唔係只為商場利益受損,而係為左整個運動,令運動可以持續
平日唔做勇武,咁請問你係咪坐屋企咩都唔做最好?只打網上戰,全部和理非活動唔做好無?

為任何事而被捕都唔好,都唔值
定你覺得勇武被捕就好值?
和你shop只要肯散水,安全系數根本就會較高
大日子我同意要勇武,但平日呢?咩都唔做好無?

有野你咪講囉,係度人身攻擊單單打打有咩用

係咪睇唔明個標題 , 而家樓主話和你SHOP無用
係想叫D人唔好搞呢樣 出黎行街唱歌比人拉個代價高 提醒人 你又係度講咩做其他野都無用

做咩姐你係到轉移視線

其實呢，和你sing原本就係為咗聚人，係連登仔吹到話抗爭路線，搞到隔幾日就搞一次，咁咪由得佢地打飛機囉

係你一開波第一個post就話和你shop冇用wo，要怒火街頭
依家又話要將次數下調
自相矛盾

其實你知唔知你自己寫過啲乜嘢？

其實主要為聚人同搞到紅底商場落閘姐
但唔識知所進退 下下貼撚住黎屌狗 真係要改善下

咁點先有撚用？

55

Yup, coz they get the same exact sentence

Both methods have risks and cost, depending on crowd size and how we execute......indoor and outdoor is an false dichotomy.....

你真係講到街頭行動就唔會比人拉
唔好問下問題就當答撚左人嘅問題啦
你依啲撚樣咪一睇就知自己同身邊嘅人都冇比狗咬過囉
坐係冷氣房就最撚叻啦你

你只睇到有手足被咬,但睇唔到原因
#1 篇文咪講撚左囉 睇啲唔睇啲
所以你有出去就應該講,活動可以改進,和理非要更醒水,而唔係無撚用
質疑活動成效多寡=冇出過去 呢個又係咩道理? 出親去都係呢個情況 我先開post屌鬼 你何來得知我有出去定冇出去? 點解要咬住有出去定冇出去黎講
事實就係和你shop成效低 次次KEEP住有人被捕

平日唔做勇武,咁請問你係咪坐屋企咩都唔做最好?只打網上戰,全部和理非活動唔做好無?

你一開始就assume左我係冷氣軍師 我睇直播 我講咩都哂鳩氣架啦
唔洗覆我啦 你當我搞分化啦 講黎都哂鳩氣
我強烈建議連仔 係每個會戰既profile新增抗爭CV
學杜文澤講 最少都要坐過7碌同比黑警屌過屎忽先有資格講野

其實用黎keep返個temperature，唱/叫完應該走，唔好鳩留係一個地方太耐，真係行動就搵其他野做

剩係識ban鳩人又無建議就收皮啦

依照你咁講法
睇嚟你想推啲手足去死
坐48同4碌都仲想比
仲有非法集結都話告唔入
商場點樣非法集結啊？

咁多位勇武到冇得再勇武既勇武
真係唔好再問我拎抗爭CV啦
我答你又唔係 唔答你又好似由你吠咁
連我身邊有冇人比人咬你都知
真係西鳩利 一睇就知你咩咩啦 一睇就知你乜乜啦

一味就屌柒我話咩街頭抗爭一樣比人拉
我夠知啦 我家陣話上街唔比人拉咩
問題係唔撚係日日都要SHOP SHOP SHOP
日日睇住幾十個比人拉阿
活動有問題 又不願面對 一味係咁講咩去邊都一樣比人拉
戇柒鳩 你為屌已屌 討咩論咩 躝番FACEBOOK去叫人be water啦

屌你老母 你要搞 洗唔撚洗日日搞 7/24咁搞阿
又話我分化 提出意思又話我冇貢獻
洗唔洗等我諗到個驚天大計一招收港共 支共先出黎講野?

樓主你死喇，破壞親共B隊嘅日程表送頭大計，血債票償工程，連網軍肯定群起攻之。

又係呢句路人走商場有咩問題先
鳩告事實上告唔到 但你心態會繼續俾佢恐懼
至少入去48小時當係受訓抗壓毅力性 做勇武基本上要強大心態對抗 見到便衣咪轉下場

純情感發洩 就係害左前線店員

最有效全民罷工 一係全民革命
Btw.罷工己經無咩可能 個撚個話咩手停口停 全民起義更加唔洗諗

至少入去48小時當係受訓抗壓毅力
虧你講撚得出口 比你地call出去搞到被捕既手足見到呢啲留言
真係唔撚知笑好定喊好

唔搞和你shop支持黃圈仲有咩方法？街頭抗爭？

睇你都係冷氣軍師
做勇武唔簡單 一做錯就完
反跟蹤有便衣之外 包你一定做唔掂
聽說你又搞開花 開花仲衰過和你shop

收皮啦樓主，依家興用錢同歌聲咒殺黑警，幫前線報仇，唔識就過主啦

你唔駛咁執著,你有出過去咪有出過去
你有出過去抗爭
係智慧差d睇唔明亂吠得未?

你自己又話無人同你理性討論
你自己就成隻癲狗咁亂咁咬
只執著我話你似冷氣軍師
明明我只係意思係
平日無大事,唔做勇武,係咪所有人坐屋企就得了?
你根本無覆過我既問題
因為你根本答唔到

你有出過去,咁你睇唔明個問題就亂吠做乜鳩?
我理性提出討論,你一係唔答,一係發晦氣,一係屌哂鬼咁,你唔係想分化,咁就係亂吠緊既狗

我唔駛你俾抗爭cv
亦唔駛你證明
反正你出過來都咁吠係弱智
未出過來就吠係冷氣軍師

你質疑成效,可以
但你由頭到尾都無理據
只講會被人咬
但有咩活動唔會?
無成效又係你自己鳩吹,除非你做發展商知自己無蝕過
乜理據都無
只識屈人話你無出過去
你唔答我上面既問題,你真係可以唔駛再覆我,反正都只係亂吠

恕我真係低能 我真係唔明你講緊乜
又關做勇武簡唔簡單咩事呢
即係做勇武既必先條件係比人拉入去坐48個鐘先算?

覺得冇用咪咪撚出嘍，有人迫你？

冇理據講走去玩開花
和你ship少人拉同開花邊個俾人拉多啲
開花都有鬼滲入 咁邊個實際啲

其實咪一鳩樣，你出街都俾狗咬㗎。

你出過去,就會知唔只拉閘一個鐘
你出過去就知,班狗入商場引一班人屌
如果當時散其實危險會較低
你出過去就會知,商場根本係由聚人到黑警清場都做唔到生意咁濟

我只問你
因為風險就停和你sing /shop呢種係人都參加到既抗爭行為?
咁駛唔駛因風險就停勇武呀?
定勇武就型d抵d呀?
一早講過兩者皆重要,你踩和理非行動做乜撚,成隻癲狗咁亂吠

我發晦氣 你地個個先入為主講我嘆冷氣 睇直播
自己留幾個言都係度係咁講 你唔似有出去 你有出去就唔會咁 好撚柒煩
依家我解釋完你又叫我唔洗執著 即係你玩鳩我

唔想同你講咁撚多廢話
#278
我對呢個活動意見就係咁撚多
咁你又答唔答到我有冇解決方法?

一句咁大把啦
手足換商家 係咪值得 你答我值得咪得囉
仲要日日搞日日被捕 你話worth 我收聲囉咁

和你shop少人拉就代表要日日搞比人拉?

同你講算鳩數 認為傾緊大事咁點知又係柒
所以話和你ship係有用 狗日日搞你都得啦會搵日特登搞柒你冷氣軍狗 主要搞新紅基條仆街

你有一句啱
聚人,黑警入場,散水
唔好著、black bloc
呢d先叫有建設性的建議
一句無撚用,呢d叫發晦氣

手足換商家抵唔抵?
唔抵
手足換黑警抵唔抵?
唔抵
手足換林鄭抵唔抵?
唔抵
手足換咩係抵架?少用呢d情感勒索問題,只顯得你無理據加無知
反正咩都無抵咁係咪又咩都唔做?你如果有一個話抵既我都無咩好講,咁係咪唔抵就唔駛做而家?

你有無出過去,我無興趣理
但你一樓既個段文俾啱啱出左去走甩既人睇到,只會令人感到氣憤,你可以提不足,可以提建議,但唔係企高位一句無撚用就ban鳩個活動,仲要無理無據

啱呀咪有件拎ot錢拎到買撚左新私樓

快閃 快閃 快閃

阿ching
你唔係第一日上連登下話?
咬住個標題黎屌 連登有起碼有一半既post你都要屌啦咁
篇文開宗明義講到明手足咁樣比人拉 孭住份保遲下連其他活動都未必參與得到
同一個劇本不同上演完又上演
上面仲有人可以講話坐48係訓練意志既
你話走出黎既手足見到我標題會氣憤
咁比人拉個啲又點計?
我話冇撚用的而且確係因為我嬲到要開post屌
反正咩都無抵咁係咪又咩都唔做?你如果有一個話抵既我都無咩好講,咁係咪唔抵就唔駛做而家?
我好早就問緊啦 減少次數係咪可行?係咪一定要日日搞
有人答到我咩 咪又係一味無視問題係度屌

做人有d遠見
佢地上年淨ot玩左十億
交稅而家用一蚊交稅大法
正苦進賬越來越少
但洗費越來越大
佢地拎ot拎得幾耐
而且佢地每月限150小時,打爆间就抵架了

我而家答你減少次數不可取
但改變戰術,提高散水意識不著黑衫可行

你嬲可以
但你既方法只會引人來屌
我咬住標題,你夠咬住人地一點(你無出過去)來嘈,有咩分別?

被狗咬過既,我其他人代表唔到,我只代表到自己,而且我無坐滿48
我只想運動變好,唔想你一句無撚用就抹殺活動,運動減少只係令運動減熱,活動得更小心更安全,更有散水意識先係重點
被咬過都未驚,未被咬過只要更小心就可以了,提建議就建議,你呢種開post方式只係引戰,引五毛入來洗

做完要做嘅嘢仲留喺度死磨爛磨等俾狗咬就真係冇撚用

十分認同 yellownazi今日和你shop咗未 你要送頭 冇人阻到你 黑警最願意見到 唔好問人哋做過啲乜嘢 因為你哋嗰啲所謂戇鳩和你都係冇撚用 盡情屌我分化熱狗啦傻閪

樓主講完不願面對

要記番起我地係因為啲乜野令到全世界關注我地
係我地人多 係我地團結 係我地手無寸鐵 係我地用肉體去對抗子彈
而唔撚係圍住個商場到唱歌 等比人拉
我叫你地記番起我地以前點樣抗爭 唔係依家排排企入商場被捕

你藍絲? 斷章取義

係你表達能力有問題喎

冇用，打擊本地經濟，之後佢哋賣盤，全香港變中資⋯⋯

喺呢度想講，屌你哋老母啊泛民主派，包括上連登吹人出嚟送頭嘅議員助理，冚家剷喇喂！

大陸仔早晨又有泛民打手

嗰啲和你尻和你閪全部都戇撚尻無撚謂 成班垃圾淨係識搞搞陣
日日講乜柒35+ 其實洗撚要選入去 搞掂賤制派就得啦 你地敢唔敢呀 警察都係三萬幾個 兒登狗就吹撚到啲乜柒垃圾手足二百萬人 除返開六十幾個打一個 你地又敢唔敢呀 唔敢呀嘛 咁你地就返屋企瞓覺唔好再出黎搞搞陣

第二隻5毛 幫手就唔係

成日打飛機話和你shop和你唱
好有用果啲人
又唔駛上庭

試下佢地自己因為唱榮光
比人拉 比人任打
換黎商場落一陣閘
長遠根本冇影響成盤生意
再睇下仲講唔講得出 好正好有用？

班黑警覺得好有用就真呀
由舊年六月咁辛苦
變到而家涼住冷氣任打任拉

屌,你唔提我都睇唔到
打倉頡都出簡體,on9
柒左我認

和你shop都話係送頭咁開花係咩

開花係裝修 堵路 打游擊 以激進行動表達不滿 徹回修例係其中一個效果 當然唔足夠啦 但效果係立竿見影 咁你答我 喺商場唱歌有乜撚用 黑警入場逐個逐個捉 走得切嘅走 翻屋企俾嬲嬲 走唔切既喺狗屋幾十個鐘俾狗折磨 最重要既分別係和你shop(sing) 根本帶唔到實際作用

二百萬一齊入商場唱歌好過LA
一定好震撼

坐係度等你入黎先拉人
和你shop好撚有用阿 日日搞啦

開花話拉好撚多人 所以唔建議開心
和你shop入去唱歌 日日搞10幾20個 所以我地就可以接受

開花以你咁講都係送頭
鬼唔知你不滿咩 你真係以為開花逼到佢撤回條例? 有上面批准佢先撤咋
堵路 夠冇撚用
裝修效果同和你shop一樣 都係做唔到生意
打游擊 有邊次係對狗有實際傷害唔係自損一千
你一日未解決到武力唔對等 同便衣狗嘅問題 都係冇用

你將你開花兩隻字全部換做和你SHOP
咪一撚樣意思 戇鳩